每半年左右膊頭都會痛一星期左右

有時幾痛下 按下摩又好d咁 點算 我有醫療保險 有冇用?